中移動 cmhk 384k 請留意

試下speed test
無啦啦升到有 130k😱😱

痴線 3g 都快左喎⋯

我都係喎